<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on 42 ml</title>
    <link>https://www.quarenta-e-dois.ml/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on 42 ml</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-BR</language>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Jan 2021 16:37:20 -0300</lastBuildDate><atom:link href="https://www.quarenta-e-dois.ml/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prol</title>
      <link>https://www.quarenta-e-dois.ml/posts/prol/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Jan 2021 16:37:20 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.quarenta-e-dois.ml/posts/prol/</guid>
      <description>Prol Paradigmas de programação As principais linguagens de programação em uso atualmente -- C++, Java, PHP, JavaScript, etc. -- seguem um paradigma procedural, com toques de orientação a objetos. Isso significa que o programador descreve os procedimentos que o computador deve executar para realizar uma tarefa. Para inverter uma lista, escrevemos que o computador deve executar n/2 vezes a troca de elementos entre o começo e o fim:
for (i = 0; i &amp;lt; n/2; i++) { let tmp = list[i]; list[i] = list[n-i-1]; list[n-i-1] = tmp; }  Isso é relativamente próximo da linguagem procedural mais básica, o assembly utilizado para programar o processador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre</title>
      <link>https://www.quarenta-e-dois.ml/posts/sobre/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Jan 2021 15:35:44 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://www.quarenta-e-dois.ml/posts/sobre/</guid>
      <description>Sobre mim Eu me chamo Bruno Kim, e não, não sou descendente de coreanos ou japoneses. No meu caso, &amp;ldquo;Kim&amp;rdquo; é um segundo nome, tal qual &amp;ldquo;Pedro Augusto&amp;rdquo; ou &amp;ldquo;Ana Clara&amp;rdquo;.
O meu segundo nome é homenagem ao livro &amp;ldquo;Kim&amp;rdquo;, de Rudyard Kipling. Kipling foi um autor britânico-indiano do começo do século XX, e seu livro mais conhecido é &amp;ldquo;O Livro da Selva&amp;rdquo;, com o menino-lobo Mowgli. &amp;ldquo;Kim&amp;rdquo; acompanha as aventuras do menino Kimball, um jovem de ascendência britânica que cresceu nas ruas de Lahore (hoje no Paquistão) e ora viaja a Índia como o chela de um monge tibetano, ora atua como espião em uma guerra fria entre russos e ingleses.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
